歐洲班白皮豬對集中營咁敏感咁反感，點解中共搞又剩係出下聲就算

又話咩集中營係一生傷痕，歷史教訓，人性黑暗

台灣一樣大把it dog衝去深圳搵食

對於外國的專業人士去中國撈係好荀
錢作怪
最劣等的雞校畢業白人去香港,日本,上海教英文都好搵,仲有臭西放題

你班黃皮狗自己都唔理 憑乜叫人地理你地
狗咬狗骨不知幾好睇

見到德國仲同支那有來往就好撚想笑